飛台中4日，有乜撚地方好去？

朝早7點半就飛
係第2,3日朝早有活動，其他咩都未plan
有咩好提議？
(叫雞落club外送茶可以唔駛講)

逢甲夜市

喺酒店附近 會去

行山

嚟緊都會去

新社古堡

合歡山

高美濕地

一中街

老子十二月都會去台中玩五日，先祝賀巴打玩得愉快，老子send既地圖大部分都係台中必去景點

金錢豹

同 清境 完

Day 1 (晚上台中過夜)
落機 > 拎車 > 彩虹眷村 > 臺中第二市場 (Lunch) > 宮原眼科, 20號倉庫藝術特區 > 高美濕地 > 逢甲夜市 (Dinner) > 訓

Day 2 (晚上台中過夜)
起身 > 肉蛋吐司 (早餐) > 勤美誠品綠園道, 草悟道 > 羊角日式炭火燒肉 (Lunch) > 審計新村, I'm Talato 雪榚店 > 蛋黃哥五星主廚餐廳 / 眺高啖藝 / 一中街夜市 (Dinner) > 訓

Day 3 (晚上清境過夜)
起身 > 精武路燒餅油條 > UNO市集, 臺中國家歌劇院 > 九二一地震教育園區 (Option) > 椿屋料理餐廳 > 上山 > 訓

Day 4 (晚上清境過夜)
起身 > 清境農場 > 清清草原 > 清境高空觀景步道 > 紙箱王創意園區 > 清境農場小瑞士花園 > 訓

Day 5 (晚上台中過夜)
起身 > 合歡山睇日出 > 車埕站 > 一中街夜市 (Dinner) > 回台中

Day 6
起身 > 早餐 > 還車 > 回港

聖誔去, 呢個行程點睇, 會租車

921地震紀念館

好似好chur
巴打唔怕嘅即管試

去完逢甲，玩射氣球全中左3次

彩虹眷村其實無野睇

去體驗台灣人生活考個電單車牌
全部夾埋500台仔，時間一個上午差不多ok

日月潭 靚就唔算好靚 但唔算多人幾好行

台中市內全部都係伏

我都係六日 大家交流下
冇清境合歡山 市中心由內玩到外

Day 1: 朝早落機 火車去嘉義 Check-in後行市中心夜市 早啲瞓
Day 2: 晨早Join local tour阿里山日月潭兩日團
Day 3: 跟佢行程朝早睇完日出晏晝去日月潭 五點台中火車站解散 去租車 打邊爐 行家樂福 Check-in
Day 4: 晏晝行一中掃街 殺落去中區宮原眼科嗰區 再橫掃返西區誠美術館 食燒肉
Day 5: 玩外圍 朝早東海大學 晏晝紙箱王 心xxx 夜晚逢甲 Uno市集+Sogo
Day 6: 彩虹村 彩繪村 高美濕地 機場還車 夜機返香港

去緊台中港

屌佢老味跟google搭巴士有伏